「紅魔」暗黑天王復活！一人當四人用

曼聯3-0巴素利。如果要在今場比賽中評選最令人驚喜的球員，或許許多人的選擇不是費蘭尼、不是盧卡古，也不是拉舒福特，而是艾殊利-楊格。這名快被人遺忘的飛翼，在剛剛傷癒復出的第一場比賽就讓人眼前一亮，合約年的「楊教授」果然惹不起。
此役摩連奴在陣容上進行小規模的輪換。在後防線上輪換的幅度非常大，拜利與菲爾-鍾斯是因為無法上場，摩帥啟用了連迪路夫+史摩寧的中堅組合，而艾殊利-楊格與比連特都是摩帥主動的輪換。應該說，艾殊利-楊格能夠直接進入正選陣容多少有些令人意外。畢竟揚教授經過了長時間的養傷，此前還沒有在正式比賽出場過。很多人認為直接把艾殊利-楊格放入正選是一個比較冒險的決定，但摩帥還是給了他充分的信任。
而艾殊利-楊格的表現證明對他的顧慮完全是多餘的。從OPTA統計來看，揚今場的發揮堪稱完美。他完成了77次傳球，5次封堵、5次解圍、3次攔截、4次傳中、2次射門並有1次助攻。他交出了一張完美的成績單。特別在進攻方面對球隊的幫助非常大，曼聯第一粒入球正是來自於艾殊利揚的助攻。
第35分鐘，艾殊利-楊格在右路面對兩名的防守球員，他突然間變線突破，直接閃過了兩名防守球員，隨後用右腳高質量的傳中，後點的費蘭尼輕鬆地頭槌破門。揚教授的這次助攻讓人依稀想起了昔日巔峰狀態的他，靈活的腳步，犀利的突破，準確的傳球，儼然是一名頂級翼鋒的水準。下半場，艾殊利-楊格在禁區前沿還有一次突破兩人之後的射門，球打得質量非常高，但被巴素利門將擋出了底線。在賽後《Whoscored》的評分當中，艾殊利-楊格得到了8.5分，僅次於盧卡古的8.6分，排名第2位。
艾殊利揚的復甦對於曼聯有兩個非常顯著的作用，第一是大大提高了球隊邊路傳中的質量和效果，這是之前4，5場比賽曼聯最為人詬病的一個弱點。曼聯陣中有許多高大的球員，但邊路傳中效率和準確性奇差，而艾殊利揚有解決這個頑疾的能力。第二就是大大提升了陣容的厚度，艾殊利揚是個多面手，可以打兩個邊衛，兩個翼鋒，一個人能頂四個人用。這可以讓摩連奴在輪換上更加遊刃有餘。
更不要忘了今年又到了艾殊利揚的合約期。都說合約年揚教授惹不起，如今又有這種苗頭出來了。2015年，艾殊利揚到了自己的合約年，之前幾個賽季艾殊利-楊格的發揮都比較一般，但一到合約年，揚就像換了一個人似的，開始各種驚豔的發揮，在邊路成為了一名超級翼鋒，助攻與入球那都不在話下，硬生生地將迪馬利亞擠到了後備席上，之後又把迪比擠到了後備席，曼聯的兩大7號只能為揚教授當後備，並最終都走上了離隊的道路。
今年夏天，其實有許多球隊想要求購艾殊利-楊格，但摩連奴拒絕出售揚教授。在摩帥看來，艾殊利-楊格依然能夠為曼聯做出貢獻，他依然有這樣的能力。上一次合約年，揚用自己出色的發揮贏得了三年的續約合約，不知道這一次32歲的揚教授能否再贏得一紙新約。

拿！你應出我撚羊

牙羊

除咗皇馬 無乜邊隊贏到依家嘅曼聯

食屎

射左🙏🙏🙏🙏

揚教授
呢啲j文真係好好睇

Y朗

好高質量

樓豬復活未

Bookmark jor🙏🙏

逆天數據

正皮

諗起佢食屎

Young!!!

Y朗！

Professor Younaldo!!

估唔到仲有咁多人支持我羊

華楊 都算係咁

啲新浪記者佬 文筆其實幾勁
簡簡單單一場波 一個球員 都可以寫到幾百至一千字出黎

費sir d 翼

撚楊

中文作文一定攞A

2017年都仲有撚羊

Nigger隊個個都暗黑
未入黎之前真係唔知講緊邊個

9up勁過波台手足